Solomon Yue: 美國制裁包括官員家人！葉劉淑儀沒有被制裁，因為她不重要。

共和黨Solomon Yue:

- 今次, 美國的制裁範圍, 將包括受制裁人員的家人.
- 我被告知指葉劉淑儀沒有被美國政府制裁, 因為她的角色根本不重要.

鄧炳強全家一世住大灣區.

制裁嬲d定係唔制裁嬲d?

Ouch!

姐姐瘀過上榜，又輸！！！

姐姐顏面何存？

孽瘤：俾個唔知存唔存在嘅AI串 好嬲 好嬲

佢係林鄭既家人wor

葉劉作為03年撤回23條並且辭職落台嘅典範，點可以制裁?

Sorry，㩒錯負皮

連制裁都無資格

其實中共都覺得係

姐姐一生都係陪跑角色
位又上唔到
敵人制裁名單又上唔到
淨係識幫人起飛
情何以堪

連做狗都冇資格

孽瘤應該話:

林鄭係我家人, 我同林鄭齊上齊落, 自願受美國制裁.

Ouch

講嘢冇power嘅人唔洗制裁 仲有三萬隻好撚惡又有power等緊啊

葉劉其實有機會係金手指

撚到姐姐

被制又死唔被制又被人笑

原來未夠班

當年假假地都係保安局局長，家下連陪葬都無份 佢一定好後悔當年辭年

蝦毛

又輸俾妹妹

同嗰個facebook治國癈老一樣，唔重要

姐姐好嬲

之前讀書有美國資產

等睇姐姐出黎搶口結果第二輪打靶

9uper係無影響力？

唔怪得梁國雄都扔唔中

佢實酸死

葉劉好可疑

因為她不重要

Push

一鳩手叫佢妹妹 妹妹
好難唔情同姊妹

姐姐應該好嬲好嬲

美國有冇讓明只有一次制裁？

姐姐 終於冇事
之前聽到姐姐會比人制裁 我真係好擔心

而家 美帝話姐姐 冇撚柒用 冇殺傷力 唔制裁佢
個心 都定返d

姐姐今鋪又肉酸又無face

勾結外國勢力

制裁都要講資格啊姐姐

其實Solomon Yue特登落佢面

鼠王芬，仆街假博士，何妖。。。。

689 鬥委會主席, 要預埋佢~~

Ouch!

笑到肚痛

姐姐

廢得濟

所羅門作為朋友幾識玩🙂

所羅門話做硬佢都入唔倒
證明真係幾唔重要

手足嚟
想姐姐死好耐

即係所有用美金結算嘅銀行都唔會服務被制裁人士嘅家人？？

葉劉麒麟gif

撳錯負評…………

No stick in society

應該係

離婚係咪就唔計？

遲d就會同終仔波叔去美國影大合照

肛永祥：yoho 無講唔該借歪
汪淫威信：叫伸個頭出黎 開槍打頭 即係打上半身
謝震美：雖然被捕人被喺地無動作,但因為未落手扣, 所以同事狂毆被捕人小腿,要兩名同事出手阻止

幾時上榜。。。。

佢會唔會係25仔

可能姐姐係無間道，又或者係二打六

幫好多港人起機

笑死唔知姐姐依家咩feeling

姐姐爽番天

姐姐如果好傷心，不如考慮吓攬住妹妹跳海死咗佢好過啦！咁樣全香港人會開心啲！

唔制裁嬲d

又鳩吹
其實佢係咪無份參與

都唔知有無呢個人

對於佢本人黎講，佢應該鬆左一口氣。

表示樂觀，上次個新疆乜乜軍團全被制裁。美國做野，可能會遲，但唔會漏。

咁講真行會真係無用 貪污拎錢only

如果姐姐唔係二五，建議佢去多次車公俾麒麟撞，求神党執行家法輕手D，掟去廣州黑柴國做腸務之類啦！！！

後面條友

契爺: 妳連比人制裁既資格都無

上次, 共和黨Solomon Yue 預早話Trump將會廢除香港政策法

結果一個幾鐘後, Trump宣布開啟廢除香港政策法的程序.

邊個夠膽再話Solomon Yue係吹水佬?

好尷尬

可能佢自己都唔知

葉瘤應該開心定唔開心

其實制裁係咪真係美元結算既銀行都唔做佢生意咁嚴重先
之前新彊個批好似都無聲無氣
定只係唔俾入境美國資產凍結咁小事

但係財政部個網一句都無提過family喎

污點証人?

奴婢都算家人?

個個爭住被制裁，即係土共會補償比佢地

柒

無被制裁，係咪即飛美國？
而家飛又死唔飛又死

但條八婆好撚多嘢講喎

中出即飛

姐姐咁多年嘅努力只不過係茄喱啡

嘩你啲轉數快到呢

無人識你呀 姐姐

姐姐督灰保平安?

姐姐好慘無人理

連俾人屌嘅資格都無

姐姐真係笑話

寧願上榜都不願接受自己唔重要呢個事實

係咪私怨？

真係包家人？有人話只係一級個人制裁？

所羅門又撚姐姐

咩都輸妹妹

葉劉不知幾開心
如果佢比人制裁會連累到個女冇得番美

好嬲好嬲

佢個女好似畢業無耐

係連做狗都無存在感

姐姐好嬲好嬲好嬲

啱
679一樣

既生蛾，何生儀

之前佢有份去美國遊說

可能遊說自己唔關事、乜都唔知

姐姐又贏

每次睇都好撚好笑

制裁 一定有2.0

仲有俾人撞飛

終極無間

好可憐, 即係雞肶沙律則邊塊生菜, 咕嚕肉則邊個半粒車厘子

好瘀呀

女女冇做solicitor拿

輸畀林奠

姐姐做左咁多野，中共唔賞識，連美國都睇佢唔起快啲死左去啦廢老

吊姐姐又輸比妹妹

激到個瘤都嘔番出嚟

冇左呢個認證，做唔到下屆特首lu

你睇689話係咁㗎咋就知佢嬲嬲豬啦

姐姐連搏制裁都輸埋

3萬thx呢？

姐姐連用被制裁嚟表忠嘅資格都冇

姐姐表示

幾時搞埋biden

簡直係問責官員既典範

新民黨 0 席

特首冇份選，連制裁都冇佢份，佢一定好葡萄妹妹

英國follow未 加拿大follow未

柒婆又考第一
姐姐又考包尾

即係茄哩啡

唔好叫掃把頭啦
改名做渣古頭吧啦

老實講我希望佢最終會被制裁

由03到依家，佢為左滿足自己既權力慾不惜一次又一次咁想奪走香港人既自由，甚至生命，如果佢呢個慣犯冇被制裁，咁根本就係漏網之魚。

仲有老董、689、譚耀宗、譚惠珠、11狗、范徐麗泰，完全係其心可誅既魑魅魍魎

不如問下姐姐係咪美國間碟啦

上年一早飛左去美國，23條後落台又去左美國讀書，你話呢

算啦 ，咖喱啡

咁老做啦啦隊

可憐

幾時制埋全港三萬黑警
不過應該都唔會

印啤牌都無葉劉份

有post 話盧狗聰同家人係美國wo

美國而家會唔會拉9佢地

美國玩分化都好勁

曾經高至保安局局長......依家淪落同三萬隻同＂呢＂

佢都幾關心孽瘤喎
經常點名提起佢

無被制裁等如地位唔重要，唔怪得689咁嬲

篤灰

連一生人唯一一次可以出風頭俾人制裁嘅機會都冇，妹妹又贏了

Best friend

正常係比人制裁慘
但有d死要面皮既人 可以比人串 irrelevant慘d

點會不重要，佢長年打壓香港民主人權扮演重要角色，絕對係幫兇

重要架 三萬thx

得罪講句，唔聽所羅魚門講昨？係唔重要嘅，放唔放落去都冇所謂嘅情況下，會唔會係佢嘅影響力不足以係呢件事上面參一腳？

best friend 被飛 好撚慘

姐垃圾喎

姐姐： 好嬲好嬲

呢批高官要繼續做多屆啦
邊個肯上黎頂丫

當你空氣

香港加速師 ： CY

點解無事

唔喺list 嗰班一定係無盡力為黨服務，佢哋係走狗、漢奸、賣國賊，要批鬥佢哋

777都不如
中共唔要你
美國佬都話你唔夠班

Soloman係咪好失望

大把64嗰陣出過聲啦
又想幫佢地洗底？

個光頭好有彈性

其實初初話要制裁佢已經嚇到佢賴屎
而家執返身彩

689 too

連制裁方面都輸蝕過人姐姐唔掂喎
咋咋淋舉手自薦

個女好似樣唔差
都要做戰犯

Ochu! 有聲既

有冇solomon yue對眼射光射到葉劉比麒麟嗰張gif

姐姐今次真係哭𠹌死

Ouch先啱

而家一齊為新聞慶祝先

好慘

有冇樣睇吓

佢係姐姐喎

姐姐一定好糾結

係咪我唔夠忠心

永遠都係踏腳石

姐姐上年有份去美國見官員架喎唔通

姐姐係小丑

姐姐嬲得好緊要

姐姐又輸

其實葉劉都想退休

唔夠愛國

葉劉哭左

由大到細既
拎d大既黎祭下旗

唯有遲d條list加人既時候放返入去

姐姐應該暗中督咗灰

葉劉其實辭官（03年）之後一直都係小丑

已滅黨，不用理會

比葉劉更加不重要。

反間計

佢老豆話咁樣好光榮呀

姐姐哭了

包括家人？
777 個仔好似喺美國 ？

姐姐：我都係佢嘅同行
所羅門魚：but u are not important enough wor
姐姐睇嚟真係唔洗恨市長個位
陪跑師姐姐好慘

宗仔

今次, 美國的制裁範圍, 將包括受制裁人員的家人.
- 我被告知指葉劉淑儀沒有被美國政府制裁, 因為她的角色根本不重要.

哈曼大人

大膽落姐姐面子

#不過我鍾意

連俾人制裁嘅資格都無

個堆乜sir乜sir，以前日日電視見到佢地
好想佢地留守大灣區光耀祖國
祖國需要佢地，但佢地既家人竟然係美國
宜家個個仲要紮哂職
點都要全家支持係大灣區集氣
希望名單加佢地

只有多無少

其實鋪定路叫佢反水

真係Best friend黎

姐姐嬲嬲豬

真正嘅no stake

屌

推送中

冇圖？

姐姐又喊 心諗點解名單無我份

姊姊好可憐

Solomon Yue 真係冇呃人

柒婆又考第一
葉劉又考包尾

葉劉淑儀沒有被美國政府制裁, 因為她的角色根本不重要

榮耀

Regina:我篤左我妹妹出黎都俾個AI話我NOT important enough

葉瘤？冇人識你啊！人起朵你起朵

路人甲

葉瘤得檔樓梯底＂代客泊車＂，自動收皮

葉劉個女美國藉架

唔好睇少佢，吹完之後真係有做野，當然肯定唔係佢話晒事，但都肯定有份量，唔駛懷疑

姐姐爭乜都輸點搞

美國咁貼市知道孽瘤個黨都就嚟滅

姐姐呢次又輸畀妹妹

效中咁多年一個名分都冇？